let questions = [
    {
        question: "Qual foi a primeira novela brasileira a ser transmitida em cores?",
        options: ["O Bem-Amado", "Gabriela", "O Astro"],
        answer: 2,
    },
    {
        question: "Qual foi a novela brasileira mais longa de todos os tempos?",
        options: ["O Rei do Gado", "Vale Tudo", "Avenida Brasil"],
        answer: 0,
    },
    {
        question: "Qual foi a novela brasileira mais polêmica de todos os tempos?",
        options: ["O Clone", "Vale Tudo", "Que Rei Sou Eu?"],
        answer: 1,
    },
    {
        question: "Qual foi a novela brasileira que deu origem ao termo novelão?",
        options: ["O Cravo e a Rosa", "Avenida Brasil", "O Rebu"],
        answer: 0,
    },
    {
        question: "Qual foi a novela brasileira que marcou a estreia de Glória Pires?",
        options: ["Dancin' Days", "Vale Tudo", "Mulheres de Areia"],
        answer: 2,
    },
    {
        question: "Qual foi a novela brasileira que marcou a estreia de Regina Duarte na Globo?",
        options: ["Mulheres de Areia", "Vale Tudo", "Anjo Mau"],
        answer: 0,
    },
    {
        question: "Qual foi a novela brasileira que marcou a estreia de Carolina Dieckmann?",
        options: ["O Clone", "Laços de Família", "Mulheres de Areia"],
        answer: 1,
    },
    {
        question: "Qual foi a novela brasileira que marcou a estreia de Cauã Reymond?",
        options: ["Malhação", "Avenida Brasil", "Tropa de Elite"],
        answer: 0,
    },
    {
        question: "Qual foi a novela brasileira que marcou a estreia de Paolla Oliveira?",
        options: ["Insensato Coração", "Avenida Brasil", "Caminho das Índias"],
        answer: 1,
    },
    {
        question: "Qual foi a novela brasileira que marcou a estreia de Ícaro Silva?",
        options: ["Verdades Secretas", "Amor de Mãe", "A Dona do Pedaço"],
        answer: 0,
    },
    {
        question: "Qual foi a novela brasileira que marcou a estreia de Agatha Moreira?",
        options: ["Verdades Secretas", "A Dona do Pedaço", "Malhação"],
        answer: 0,
    },
    {
        question: "Qual foi a novela brasileira que marcou a estreia de Marina Ruy Barbosa?",
        options: ["Império", "Malhação", "Totalmente Demais"],
        answer: 2,
    },
    {
        question: "Qual foi a novela brasileira que marcou a estreia de João Guilherme Ávila?",
        options: ["As Aventuras de Poliana", "Malhação", "Carrossel"],
        answer: 0,
    },
];
